林慧韋華 化作赤狗吧！

林慧韋華 化作赤狗吧
人在變吧 玩弄了天下
夜谷陷陣 摧毀我家
Facebook裡 霸氣敵萬眾
Chatroom裡 罵戰滿星空
誰敢暴動 粉坦進攻
全面！退縮！汪！

民間怎會息怒
林家出賣國土
腥港！达哥 Yīzhí guānzhù nǐ
腥港！达哥 Yīzhí guānzhù nǐ

曾經香港驕傲
如今竟似糞土
腥港！达哥 Yīzhí guānzhù nǐ
达哥！Yīzhí guānzhù nǐ

吼出一通狗吠亂叫囂
但你卻不敢透露何色調
煮豆燃萁 人格分曉
心中的創傷灼燒
即使今天的你願覺曉
你那暗箭已燒我長板橋
如今紅苗 兄弟忘掉
金鈔再飄 失守正義這道橋

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

永遠支持達狗

范b